收到風，老鼠安單嘢咩咩妹有份！

最近元氣壽司俾人捉蟲，所以咩咩妹就買起老鼠安同賓穎叫佢地做新聞，仲要係蘋果日報爆出嚟
依家你睇連登成個熱門都係許志安冇人提元氣就知。
我俾你地笑冇所謂， 寧願無事發生都唔想血色復活節
利申，cc台首席陰謀倫家

好衰唔衰又係蘋果，一定唔會係巧合！

收嗲喇屌你老母

你又邊位呀

好似泡菜狗咁，每當個社會有啲咩大件事要爆，都會搵啲藝人出嚟做新聞一樣

你都on9，巴黎聖母院+元氣+許黃，同時發力幫中共擋住逃犯行條例咋

咁就話自己係首席陰謀論家